喂喂 林鄭 快啲用緊急法送陳同佳返去台灣彰顯正義啦

依家有辦法又唔用呀？

佢已經忘記咗初心

希望有記者問下佢啦

點解當初唔用緊急法送走陳同佳

結果阿特首你一意孤行推送中

算唔算搞出個大頭佛呀

阿特首 你到底係唔係特登搞到香港咁亂架

初心呢

g 持

DLLM
請特區政府安排相關手續=自動送中
逃犯引渡條例翻生